衰仔！！做咩偷我咗底褲呀！！

去邊呀？
返學？放暑假返咩學咩？